夢中溝通方法？最好可以離線用

You may say I’m a dreamer but I’m not the only one